認真 得把口個D可唔可以唔好再係到開POST打飛機

PUSH

點解D人要屌柒冷氣軍師係因為佢地D意見係無組織下完全唔可行呀!

某D意見

岩岩又有人開埋啲柒post啦
咩扮記者打警我屌你老母啦

認同樓主推

大家起底睇下我捉到啲咩

好想知你捉到啲咩